IQ題 龍珠角色來講⋯⋯

邊個最受老闆歡迎～?

無閑

秒

成日唔得閒又點會岩呢～

換過換過

個個都一拳打爆個星球 係老細都驚啦

唉⋯
只好開估了⋯

成日返工咪成日唔得閒囉

咁悟空咪仲啱咩？

咁悟空咪仲啱咩？[/quote

有無人想開估？

比人秒左就認啦

咁真係唔中

悟飯

斯路
老細喜歡你嘅斯路

悟空
悟飯
比迪麗
悟天
比達
莊子
芝芝
杜拉格斯
阿樂
天津飯
武天老師
無閑
餃子
菲利
斯路
17號
18號
布歐
比魯斯
維斯
剎旦

中左唔～～

Btw剎你老母

咁呢個人人都鐘意～

但我都鐘意你既斯路

係我 司徒浩南

悟飯 因爲老闆鐘意員工做野做到唔食飯

唔飯都可以叫做唔夠飯⋯

換過換過⋯